老實講句：港女都可以當港仔係狗咁撚

你唔係覺得佢地會做到d咩大件事呀？
點解今時今日政府，港女，就連電訊公司都可以當你班港仔係狗咁撚？
因為廢囉
如果唔係之前個i cable 義士立刀上總部，今日你仲比狗倉撚緊呀

唔講以為今日冇港女企出黎